對你超級好但條件差vs對你普通但條件好

你會點揀？

對你超級好但條件差
對你普通但條件好

女

對你好至少代表佢個心裡面有你
對你普通代表係佢心入面你不太重要
條件差亦可以有翻身嘅機會
但要搵到一個視自己重要嘅人真係好難

邊個碌鳩大啲？

簡後者自己會辛苦 驚佢出軌 因為條件咁好大把女埋身 同埋自己愛佢多過佢愛你 冇安全感 但係滿足虛榮心

條件差有得執㗎啫

如果對方已經冇咩可能翻身呢？

年紀大、低學歷、無上進心點睇

條件唔好要睇邊方面，錢銀嘢可升可跌，大把人一舖清袋

學歷就更加難講，際遇是王道

但如果份人懶或著好on9 就唔ok

公屋低學歷 （對你超好）vs 私樓大學生（對你普通）

你點揀

LM

男人最緊要有上進心

佢做個行冇咩際遇可言，技術性
份人又唔係好懶，但成日怨多野做

樓主講左無上進心

咁要睇樓豬本身條件，同你expect D 咩

平時放假就係打機，唔去增值下自己

學歷高過佢，搵得多過佢
我想生活好d，但係又想有個人超級錫自己
好矛盾

食屎啦你

搵第三個
有錢又靚仔又一條心鐘意你嘅

我明，我唔係要有錢仔
只係想大家搵差唔多

但依一刻對你好重視你 唔等於之後係
好矛盾 好多情侶都係不能共富貴

上進心=$$$

可能你地會覺得我拜金
但係我唔係要有錢仔
理想係大家一齊努力搵多d一齊供樓
但係佢冇上進心見唔到佢有努力
覺得同佢冇將來

好理智
我做唔到

點樣做唔到？

飛得
愛情從來無奢侈品
唔係話錢大哂
亦唔主張剩係睇錢
但一段關係除左有愛仲要有經濟先維持得耐
當然你以拍拖玩完就算為中心就另計
答案係兩個都唔揀
世界唔係得兩個男人
係咪真係咁驚自己一個？
同埋
問番自己
你對呢兩個其實有幾大程度既愛？或感情？
對你好 你唔愛 就唔好害人
對你普通 你愛 你自己難受
不如再等下個？

巴打你都講得啱嘅
咁苦惱都係因為驚自己一個

緊係搵個條件好又對你好

你自己心入面已經有答案啦，問黎把撚

莫道你在選擇人，人亦能選擇你

想睇下大家點睇嘛

條件唔好冇問題
但上進心好似唔係條件嘅一環
係性格特質嘅一種

好多男人條件唔好
但好清楚知自己要咩
目標清晰，做人踏實
當然對感情都認真

你係要揾個又陪你供樓 or有錢唔使煩
又要錫自己

你講果兩個 option都唔係你想要既人

咁咪等下先， 裝備下自己去揾合適既人

係啊 有返咁上下條件當然搵條件好又對自己好 利申：除左對上一個男朋友係fuck boy 其他ex都條件好又對我好

嗯 多謝你嘅意見啊巴打

點解分開嘅
性格唔夾？

因為當年未玩夠 所以就分手 再搵更好嘅

面對緊同一個問題

絲打睇完呢個po有冇咩諗法

揀咗條件差對我好好, 拍咗半年而家後悔
根本如果條件差嘅話,無論佢對你幾好你都睇佢唔順眼......
但係因為內疚又唔敢分手...

諗緊分手...
呢個問題都纏繞咗兩年幾了

係前者定後者

前者

咁樣好痛苦

介唔介意講下條件點差